新加坡今日確診數字。447！！！

BREAKING: Singapore confirms 447 new Covid-19 cases in the biggest daily spike, of which 404 are linked to dormitories.

monkey:俾我抖下得唔得呀仆街

Good show

Chinese, singaporean, monkey
All the same
Singaporean commies should thank china

有戴同無戴嘅分別

中華人民共和國新加坡特別行政區！

香港輸幾條街

Errrrr... 🙈

Monkey I need you😢

跟得支那咁貼，係抵讚既
人地死八百幾萬，支那坡有咩目標？